因此知道珍惜 我的劏房

因此知道珍惜我的劏房

因此捨棄腹中我的寶寶
沒有錢 沒有樓 含着淚打工

推到有全隻歌 加MV

No

No your No

Fuck u